CSE 定 MECH / CIVL

computer field 發展得好快 覺得大公司都會傾向請後生仔 咁未來就失業
MECH/CIVL 都係老屎忽高人工 長遠睇好似好d 但cse 一出黎就適應到市場
吊 好難揀

邊間U先
同埋presentation好唔好

有得揀就轉行
無得揀就civil

ust 就唔好揀civil

Mech
垃圾科